有冇人諗過陳同佳係未來人

特登返嚟想令香港人覺醒

國安法之父

就算佢來自未來，佢又點知殺條女會搞到咁

冇錯
佢係用逆行部機翻嚟

天能